Ваш вопрос кажется немного запутанным, возможно, вы имели в виду "какие типы данных есть в TypeScript, которых нет в JavaScript?" поскольку TypeScript является надмножеством JavaScript и добавляет дополнительные возможности для типизации, которых нет в чистом JavaScript.

В JavaScript есть следующие типы данных:
- Number
- String
- Boolean
- Object
- Null
- Undefined
- Symbol (добавлен в ECMAScript 2015)
- BigInt (добавлен в ECMAScript 2020)

TypeScript добавляет дополнительные типы для улучшения статической типизации и упрощения разработки. Вот некоторые из типов, доступных в TypeScript, но отсутствующих в JavaScript:
- Enum: Позволяет определить набор именованных констант.
- Tuple: Позволяет выразить массив с фиксированным числом элементов, чьи типы известны, но не обязательно одинаковы.
- Any: Любой тип, отключает проверку типа для переменной. Использование `any` уменьшает преимущества типизации.
- Void: Отсутствие конкретного значения, чаще всего используется в функциях, которые не возвращают значение.
- Never: Тип для представления значений, которые никогда не происходят. Например, функция, которая выбрасывает исключение или функция, которая никогда не завершается.
- Unknown: Похож на `any`, но более безопасен, так как требует от разработчика выполнения проверок типа перед работой с переменной.
- Literal Types: Позволяет определить тип, который принимает только одно конкретное значение. Например, строка, которая может быть только определённым набором символов.

Эти дополнительные типы в TypeScript помогают обеспечить более строгую типизацию и могут предотвратить множество распространенных ошибок во время разработки, делая код более безопасным и предсказуемым.